美孚同粉嶺，分別代表左和理非同勇武

我依家擺明係分化狗，事實擺在眼前，真話好難聽入耳，和理非自私中產係廢柴垃圾，只有全民勇武先係唯一出路

感謝美孚居民， 沒有你們的冷漠隔離營就會在我家附近

講漏左一句，勇武麻煩真係退下場，為左班柒頭和理非送頭唔抵

唔好以為美孚變疫區唔關你事
大爆發傳開去荔枝角深水埗葵青大家唔好埋怨

[柒婆圈套] 武漢肺炎將會令區區都會變condom